（絲）點樣避免被放入Fd Zone

返工識 佢外向撚 好多朋友
我就對陌生人好怕醜
佢同陌生人都可以好快熟
識左幾個月 開始都係佢撩我講野
串我 話我傻傻地 笑我低B妹
同期入去做野嘅幾個女仔
佢都無咁樣笑人地
只係會笑我 同係咁撩我講野
同佢有私下chat 但隔幾鐘至覆一次 有時會唔覆（有上過線）
但第二朝又會同我講早晨
返工又會講返我地whatsapp個陣講緊嘅野
唉
可能佢只係覺得我傻傻地幾好玩
點樣避免比佢放入Fd Zone

唔好諗咁多咪無事

已friendzone

外向撚咁樣對人唔係好平常嘅事黎咩？可以對好多個女仔都咁

點解

靚女永遠唔會被friendzone

騎牛搵馬緊

咁你都話佢外向撚 我覺得係正常

請佢食波餅

人地根本係玩家，樓主自己小心吧

外咩向
玩家就玩家啦

我哋兩個都內向撚
好辛苦原來我一早慣咗你陪我傾計

唔通男女之間就唔可以有純粹的友誼？
(其實即係frd zone)

雞

唔係唔可以 但唔想同佢只係做朋友

點解咁講 佢對其他女仔唔係咁

點會呀 大把女仔fd

西痕